本人謹以至誠宣誓

本人謹以至誠宣誓，本人會以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠為香港抗爭義士服務

不分化、不割蓆、不譴責、不篤灰

不被三毛、五毛分化影響

不做散水黨、不做中計黨

無分勇武和理非，敢於抗爭者即為勇氣之師

尊重前線決定

請大家保持士氣，同舟共濟

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。